唔割！唔割！大家相親相愛！

推到完場！

目標係推到政府回應五大訴求 爭取雙普選
大家都係自。己。人！

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！